半場1-1，魔性澎湃，爽呀！

爽呀！

魔性重現

爽阿

今次手球都無12碼 果然魔性澎湃

😂

反獌大隊長

爽

💩